по границі
http://www.math24.ru/%D0%BA%D1%80%D0%B8%D0%B2%D0%BE%D0%BB%D0%B8%D0%BD%D0%B5%D0%B9%D0%BD%D1%8B%D0%B5-%D0%B8%D0%BD%D1%82%D0%B5%D0%B3%D1%80%D0%B0%D0%BB%D1%8B-%D0%BF%D0%B5%D1%80%D0%B2%D0%BE%D0%B3%D0%BE-%D1%80%D0%BE%D0%B4%D0%B0.html

по області
http://math.stackexchange.com/questions/954409/double-integral-over-an-arbitrary-triangle

ex
http://ltcconline.net/greenl/courses/117/DoubIntProb/doubleIntegrals.htm
http://mathinsight.org/double_integral_examples

1 
знайти 3 базисних функції ( фі )  для кожного трикутника
далі знайти точку перетину бісектрис
і підставивши цю точку в базисні функції шукати добуток фі_i фі_йот

2 добуток градієнтів фі_і фі_йот

3 третє це вектор фі_і на функцію f яка задана

4 u середовища на фі_і

5 
матриця 2 на 2 яку я взагалі не можу поняти як шукати
там ще така фішка що в матриць має бути діагональна перевага
а в мене чомусь її нема

